\fontsize{12}{16}\fontfamily{cmr}\selectfont

\begin{center}
\begin{tabular}{|l|p{2in} | p{2in}|}
\hline
\textbf{Từ viết tắt} & \textbf{Thuật ngữ đầy đủ} & \textbf{Tiếng việt}  \\ \hline
    EA & Evolutionary Algorithm & Thuật toán tiến hóa\\ \hline
    GA & Genetic Algorithm & Thuật toán di truyền\\ \hline
    GP & Genetic Programming & Lập trình di truyền\\ \hline
    AMTEA & Adaptive Model Based Transfer Evolutionary Algorithm & Thuật toán tiến hóa chuyển giao mô hình tối ưu\\ \hline
    MFO & Multifactorial Optimization & Tối ưu hóa đa yếu tố  \\ \hline
    MOO & Multi Objective Optimization & Tối ưu hóa đa mục tiêu\\ \hline
    ANN & Artificial Neural Network & Mạng neural nhân tạo\\ \hline
    SBX & Simulated Binary Crossover & Trao đổi chéo mô phỏng nhị phân\\ \hline
\end{tabular}    
\end{center}
\pagebreak